我屌曬你地咁多個老母

You know,My power powerful

樓主正on9

KO you, you son of bitch

行行下瀨屎就唔好出街

我踩親你條尾呀？

係我行得太快 你跟唔上

人唔會蠢既 係懶先至冇藥醫

路有好多種 睇你點行

36年除7都係 除唔盡

u want 1on1? i serious

有時候計數機都冇用

可以試下算盤

駛唔駛用excel set 埋formula 計

Diu no Chinese

丸腸唔理我😭

太好了 這裡沒有15秒回post 限制

以為自己有腹肌大哂？

呂姑娘 走犯呀

人如其名

你一撚樣

係咪要逼死我

而家買橙有特價

碌卡俾錢仲有積分

跌打佬今日開唔開門